CAPCOM出到隻咁強既mon亨,點解一直都出低智版?

呢隻歐美3A級大作, 本身起哂格既mon亨一野升lv到咁真係好唔慣

你估唔駛時間 唔駛成本？
之後果啲咪供養緊佢出黎

capcom俾任記買左

慘得過出低智版都有咁撚多人買